[估城市]商場指示牌漏電 8歲女二級燒傷心跳過速

不少商場都會設置指示牌，展示商場平面圖，方便顧客尋找不同店舖。但這種指示牌原來暗藏危機，成都一個商場的指示牌日前就突然漏電，觸摸該牌的8歲女童隨即觸電，導致心跳過速及二級燒傷。商場承認事故並願意賠償，但事後未有在指示牌附近放置任何警告標語。

事發在本月15日晚上，8歲女孩小雨隨母親到成都成華SM廣場吃飯後離開。抵達1樓後，小雨出於好奇，摸了扶手電梯旁的指示牌，身體即不受控制地倒下。其張姓母親指女兒雖意識清醒，但一直在哭，並說「媽媽我們快走」。張其後才得知是指示牌漏電，令小雨觸電受傷，情況被商場閉路電視拍下。

小雨當晚在張與商場人員陪同下送院檢查，證實「竇性心動過速」。其後小雨手指出現水泡，大腿則有紅色傷痕。事發一周後覆診時，其心電圖已回復正常，但皮膚二級燒傷，醫生建議定期覆診。商場事後確認小雨因商場指示牌漏電而受傷，向其賠償醫療費166.7元（人民幣，下同）及2000元購物卡以作「慰問」。

內地傳媒昨再到商場觀察，事發地點已重新設置指示牌。現在接近商場其中一個主要出口，有不少人途經，但指示牌周圍未見提醒有可能漏電等的警告標語。商場未有回應指示牌漏電原因，或事後有無檢查或維修相關設備。

SM廣場

仲以為係香港，估錯左添

其賠償醫療費166.7元（人民幣，下同）及2000元購物卡以作「慰問」。

阿媽fatfat買個手袋先

2000蚊
人地俾乞兒都500啦

仲要返去漏電商場用

去sm廣場有sm野玩好正常

跟住連埋張購物卡比扶手電梯食左

商場事後確認小雨因商場指示牌漏電而受傷，向其賠償醫療費166.7元（人民幣，下同）及2000元購物卡以作「慰問」。

想睇片

強國

乜撚野叫過速？
過快就有

笑死 人賤過屎

五毛去哂邊？

五毛唔敢入